澳洲撚，我想去悉尼又想睇大堡礁，點plan好？

咪撚戇尻啦

自駕

飛完cairns玩幾日，一係roadtrip落sydney玩，一係內陸機飛去囉，最後咪sydney返香港，咁都要問

旅行團可滿足到你

謝
請問香港飛Carins 再落Sydney返香港好
定調番轉

睇機票睇價錢有冇直航機到cairns or sydney啦你自己想點玩你自己最清楚，由下向上，或由上都下玩都冇問題，睇意向，我個人就會由上至下，cairns有水上活動，有national park，玩完會攰，再飛落sydney輕鬆觀光抖下再返香港就冇咁攰

你話要睇價錢做人就麻煩格曬價先plan行程

去xxxscanner, xxpedia呢啲機票網搵下啦，自己plan得去旅行都至少18歲啦，咁大個仔仲攤大手扳學下用google大神啦